沒有特朗普就沒有新美國

西方紅
太陽升
美國出了個當奴侵

😂😂

憤青右膠

杜林普呀屌你

沒有老納 dee 就沒有新少林